直播 就警方修改《警察通例》傳媒定義一事，眾網媒記者將向香港政府、社會大眾及同業作出回應。

【香港直播20200927】
就警方修改《警察通例》傳媒定義一事，眾網媒記者將向香港政府、社會大眾及同業作出回應。
Bill報道|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
404K subscribers

發佈日期：2020年09月27日
拍攝記者：Bill
責任編輯：Lin

仲講乜野者，出黎打個擂台

推

黑警小學雞

1

2

3

4

熱門師

喂重新數過喇

有用 小小幫推10

你都係熱門師 巴絲

新聞自由一視同仁

5

6

黑警識閪咩成班害蟲